2020立法會係超級重要既支線任務來, 大家幫手做好佢好嗎?

2020立法會係超級重要既支線任務來
做得好, 可以用特權法清算黑警
大家聽落去, 係唔係覺得不可思議, 大家日以繼夜, 都想達到既事情, 就係咁簡單可以做到?
但事實就是如此. 當然我個人意見認為呢個任務幾乎不太可能. 因為立法會呢條戰線好難打
制度內抗爭, 咁易成功既話, 就唔洗攪咁耐啦, 係唔係先

70席, 直選35席, 功能組別35席

先講直選:
2016年, 泛民6成, 奶共4成(選票分配比率)
2020年, 大家用盡各種方法, 要將泛民7, 奶共3, 或者極端一點泛民7.5, 而奶共2.5
泛民60%: 奶共40%, 即21席和14席
泛民63%: 奶共37%, 即22席和13席
泛民68%: 奶共32%, 即24席和11席
泛民74%: 奶共26%, 即26席和9席
要做到將直選, 去到最盡, 直選算是最直接
配票要好, 不浪費, 區議員做好工作, 令居民尤其上左年紀既轉軚, 加上大家既努力拉票, 催谷年青選民登記率, 用各種各樣既方法拎到盡, 我覺得24席係有可能的, 當然我承認好困難

再講功能組別:
2016年, 功能組別泛民11席, 奶共24席
5席係區議會1, 做到泛民3: 奶共2
另外30席, 當中有17席不可能打破(鄉議局, 漁農界, 保險界, 航運交通界, 勞工界佔3席, 地產及建造界, 旅遊界, 商界1, 商界2, 工業界1, 工業界2, 金融界, 金融服務界, 進出口界, 紡織及製衣界)
即是功能組別17+2係得唔到=19席
教育界, 法律界, 會計界, 醫學界, 衛生服務界, 建築、測量、都市規劃及園境界, 社會福利界, 資訊科技界, 區議會2(有小許優勢, 但不代表一定贏, 也要努力爭取)
工程界, 體育、演藝、文化及出版界, 飲食界, 批發及零售界(要決一死戰, 要競爭, 但也有可能贏晒呢4票)
就是說在最好情況下, 可以得到16席

功能組別16席
加上直選樂觀情況下, 至少20席
過半係極困難, 但唔係mission impossible

重點係做好呢個任務, 唔洗出魔法, 唔洗驚手足出事, 如果不幸成功, 可以給正苦極大力度施壓. 當然我會客觀咁講, 就算做到, 唔代表End game, 但至少有優勢好多

點解一定要做好立法會選舉這個支線任務?

先唔講5毛或鬼, 好多手足真心覺得呢個支線任務唔重要.
我相信好快好多鬼或5毛帶風向話呢個支線任務唔重要
講下點解要做好呢個支線任務?

1.中共港共都重視呢條支線
敵方都重視, 你竟然唔重視?
港共想辦法將在強国住既港人投票都拎落黎計有效票. 如果唔重視點會有呢種想方法?

2.令到奶共派失業+失去控制資源權力
泛民唔係自己友, 但奶共派一定係敵人.
見到奶共派失業, 加上失去控制地區資源和撥款的能力, 一定係個好事.
大快人心

3.可以有資源有職位可以支援手足
如果立法會選舉贏多些議席, 除左可以牽制個賣港正苦.
而且重可以有資源有職位支援手足. 有手足因為運動失業或者陷入困難, 贏多些議席, 便可以更多資源和職位支援手足

4.影響國際線或外國線
今次區選贏左, 全世界報道
而侵侵也受今次區選影響而簽下人權法案
同樣地, 台灣也大肆報道, 影響下年一月既大選
中共果堆喉舌媒道, 變得低調異常
國際制裁或抵制也因為香港民意而變得出師有名, 一切都變得順利

5.有民意呢個字眼, 所以事出師有名
好多藍絲或魔警真心覺得自己是大多數, 很多沉默大多數支持自己
但今次區選粉碎他們呢個想法
令正苦, 藍絲, 魔警, 外國都知道, 香港大多數人是支持示威者的
有民意加持, 示威者是大多數香港人支持的, 變得出師有名

6.勝利是由大量許多小小勝利戰役組合而成
港正正苦不會輕易投降, 要全方面向港共正苦施壓
而呢個支線任務是其中一個, 組成勝利的其中一塊拼圖
不要幻想贏左就會end game, 但如果能夠勝利勝出過半, 可以對港正正苦起施壓作用

7.如果正苦dq, 人大釋法, 用緊張法取消, 咁點算?
非戰之罪, 就不要想.
今次很多人都估計區選會這樣, 但最後如期進行
當然我不否認中間有若干作弊, 但大體格局不變, 區選8區有問題, 理論上可多贏8區. 另外因界刂票而輸又有幾區

8.制度內抗爭和制度外抗爭並不矛盾, 可以同時做
制度內投爭時, 不等如你不能做其他制度外抗爭
可以同時做, 多方面向正苦施壓

9.唔洗出魔法, 唔洗驚手足出事
我唔想任何一個手足出事
呢個和平既方法其實好有效果

10.給還押和坐緊的手足一點安慰
記得完左區選, 在還押的手足有一點開心
起碼手足知道我地大家仲係外面用各種方法抗爭緊
給手足一點欣慰

預計很多鬼會帶風向, 說立法會選舉不重要, 不需要理會
其實立法會就算贏左, 都唔會end game, 但至少可以扣奶共派港共很多血, 支線任務之一
大家盡自己能力各有各做啦

唔好意思 借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

2016

挺身打倒邪惡組織

push

唔好忘記要癈除功能組別
都係嗰句，寸土必爭

普選啦

給還押和坐緊的手足一點安慰
記得完左區選, 在還押的手足有一點開心
起碼知道我地大家仲係外面用各種方法抗爭緊
有一點欣慰

當日還押既手足, 見到奶共派大敗
有一點欣慰, 呢個真係我最開心的, 泛民唔係自己友, 但奶共派一定係敵人, 投白票等同益左奶共派
如果可以, 用特權法直接清算班魔警
你覺得無可能? 現實就係要創造出黎

而且呢個方法, 唔洗受傷, 唔洗出魔法, 唔洗陣地, 唔洗快閃, 唔洗開花
相當安全, 唔洗驚手足出事, 而且唔會同其他方法有衝突
當然我承認, 難度系數好高
但為左手足, 怎樣也要努力去做好佢

推推推

你知唔知社會癱瘓 無左幾多手足？
你想手足出事先安樂？
六千個呀
唔計中大埋大 都4千幾個

你想再無4千幾個先滿意？

推

泛民好撚煩，總之到時會投你，你老味唔好叫春咁成日票呀票呀；就嚟立法權都要上埋大灣區，選你地真係為資源架咋

白色恐怖嚟緊仲掛住啲選票
樓主啲食相真係

唔好鬧佢啦，因為功能組別的截止登記是4月2日（完全未登記過則是5月2日），剩下三個多月咋

有D野可以同時嘅

不過話時話，隔離一堆重複蕭生講立法會的post就真是煩

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!